有無人想私了啲捉棋黨

有啲嘢好擾民但警察又唔做嘢的話
我哋就唯有要親自郁手

一來可以阻嚇蝗蟲嚟香港行騙，令佢哋驚
二來可以美化市容，驅逐啲蝗蟲叔
三來外畀觀感正面，因為係幫緊街坊光復

行動
一遇到有捉棋黨
立即上連登報料求增援
現場見到有增援手足的話
就問：有無人想捉棋！
由於一般呢啲捉棋黨都三四個，
所以夠十個就可以兇佢或開波
唔使擔心唔夠人
因為佢哋一定開係旺區
例如朗豪坊對面或豉油街隧道

每次見到班大陸哩圍埋一齊就好撚燥

光復香港，時代革命

好似專登搵戰線黎開...作用不大仲好難睇

想

記唔記得7、8月既時候，臨有行動前一日既連登，係充滿住遊行路線、離開方法、行動目的地既街坊整既攻略、仲有各種各樣既行動資訊整合，所有行動都係至小早半個月搞，有D 活動更加係會根據其重要性去調配，例如我記得葵青區遊行係推遲左成個月的。

睇下啦，2、3樓都仲有資訊記得睇下

【正視聽：反思行動及行動數量】

即係本民前

agger,
唔覺得需要咁做

仲有d大陸 乞衣

救人呀！！有手足想自殺

但係光復香港嘅原意就係要咁
同埋班捉棋黨係清唔走

黑警唔搞唔使講
基本上最多都係食環票控
你根本只有私了先有阻嚇作用

而家根本得香港人自己搞到
唔係開唔開戰線問題
係民生問題

拉